其實點解sony同任天堂玩家要嘈？

各有所好啫 冇必要踩另一邊㗎

邊有嘈

係咁屌任狗

嘈乜丫 兩隊都咁勁 打和啦

因為打手同埋阿媽唔比買
真係打機果班係會想玩咩就買咩，可以兩邊買哂

2邊都漠視玩家意願
有咩好爭

諗多左 住天堂根本冇能力同sony鬥

咪係，兩邊買晒有幾難。。。
係要冇錢買一邊，之後唱好自己有嘅機，冇撚野呀

拿，又嚟喇 鬥乜撚呀屌

因為某啲玩家覺得打飛機爽過打機

無話可説

指名道性又驚西咩

班任狗好似冇打過其他game咁，係得老任出既先係創新好玩，仲要吨起個懶理性既西樣響度踩其他game

明明今年大把game好玩，horzion唔差得過botw好多我諗係唔少人既諗法，係都要彈到對方一文不值，鍾意rpg既人甚至會覺得p5先係goty，係要講到mairo先高質

當日有個post，班任撚又講到botw點撚樣革命性點撚樣創新，其實呢d idea一早有一早應用緊,botw係用最大努力去呈現呢d往時既景願姐，咁都唔識分，濫用創意呢個詞，你話佢有玩過非任系game先冇人信

痴線，我兩部都有，嗱，我就冇踩過botw既，但我信好快有任撚彈出黎踩我講過話好既game

有時任狗又真係幾井底蛙嘅，不過始終有部分係非專業機迷，咪有佢囉，好閒，打機為開心啫，有冇人認同冇乜意思

我horizon玩到白金，我都唔敢話佢同botw同級 唔係話踩horizon
如果唔係畫面同個打機械獸呢個idea出色，就真係同堆倒模open world game差唔多
不過都算係ps4近年做得相當好既game

佢地係assume左你第一句係踩，佢地根本被害妄想，成日覺得任撚踩佢地

又釣魚

只要反對你話好既GAME係好GAME即時變任豚

玩家根本冇需要鬥

兩間廠鬥就夠
鬥出好野吸人玩
例如PS plus免費d大作咁 玩家happy

廿年前網絡仲未為人所知既時候,
就已經有主機大戰, 當時機主既交流平台就只有GAME書既讀者專欄,
嗰陣就已經有唔少人去信GAME書三陣營大戰, 老任VS索索VS世嘉,
網絡普及之後戰火就無止境擴大, 基本上係死症,
嘈多廿年仲有得嘈, 某陣營倒下矛頭就會對住手機, PC

p5同horzion已經公認左係好，唔係我鳩講

問題係只要話佢地差於任GAME就必然變任豚丫嘛

你明唔明咩叫踩，咩叫比較，我覺得你只係想駁倒我，唔係討論緊，任撚係咪慣左咁樣

BTW
其實之前都講過
0去1係創意唔代表1去3唔係創意
唔好哂時間咬文嚼字去嘈啦
嘈唔嘈呢D無謂野佢都係好GAME架啦

得
只要點左相你都唔會有理性架啦
傾黎都冇

sor，我開錯post

大部分罵戰post都係為屌老任而開，可能老任太唔討好，出咩都俾人屌，eg 薩爾達有霧. 就連係任post討論都俾人cap 圖去隔離登批鬥

食屎啦中立狗

只要對插任既人提出過反對意見就係任豚
無論你係咪雙修
但只要插任既人話自己係雙修就一定係中立客觀

中立都屌

我記得你之前都開過嘈交POST

係喺連登講句野笑下跟住比人CAP圖返高登開名批鬥
一堆仇任撚見有機會就入去一人踩一句
一個唔同意入去講句野跟住就話你班任豬爆閘一個圍屌佢地幾個一支穿雲箭
佢地講野D套路根本可以整個金句老虎機出黎

其實我真係唔知會嘈

我只係發表下自己睇法

因為愛所以互屌,其實大家都想成個遊戲業愈做愈好

開得呢D實預左有人引戰
唔理有意定冇心
MH POST就更加之
一邊谷左7年終於有得射
一邊笑左7年無啦啦冇得射

睇多幾個罵戰post就展自然會observe到個pattern知個post跟住會點發展
唔洗咁上心

但手提機 佢事實係好過Sony
家用就sony 無得講

利申：兩部都有

大戰post黎喎仲未有sony打手論咩？
咁我講先啦，咁真人真事黎既，
唔知邊個個朋友係sony做過丫嘛，
咁sony好驚老任，就請好多人返去做打手，
係啲討論區呀，雜誌呀果出文吹奏sony,
咁你見得某幾個名係真會員之外其他全部都係打手

正正常常都會想各廠良性競性大家越做越有
係有D人唔知點解成日會話點解咩咩咩仲未執笠咩咩咩成日出電子垃圾

GK部門就唔止香港啦

會有D USER懶中立但煽風點火
一個6個字一個3個字

兩邊路線唔同
Sony 主打 single player (同一部機)
任天堂 主打 party game 同 孖寶

一直是一個人同安心魚

你睇下自己點回人

一黎劈頭第一句就標籤我，話反我認為好既game就係任豚

現在又標籤我唔理性，你呢兩個標籤，點解叫標籤，係因為冇根冇據，我理性回你，你咁樣既方式回我，仲想話返人唔理性，我都話你地班任撚慣左係咁，又冇踩botw，讚下其他game，即刻回埋哂標籤我既野，剋人憎唔係冇道理既

然而老任都好多單機

屌下有乜所謂

又黎交流post

唉屌成班任豚又衝哂入黎

錯哂，如果老任係主打party game，唔會連個party room都未計劃好就出機，當online party唔係party game?響呢方面我諗大量有psxb既人都會唔慣

你紅字果句已經係打稻草人啦
如果我誤會你意思我錯囉
到底邊個標籤邊個先就心照啦

佢意思應該係講緊現實PARTY唔係ONLINE連機講野果D PARTY

online party做得唔好係因為老任係呢方面係on9
唔知話佢堅持推廣面聯係好熱心定忽視網絡太守舊

你睇下自己點回人

拎個近期post來睇

想知你點整合到上面堆野出來

索狗：
人多得濟，部份講野無pt
任豚：
玻璃心，未HI到佢已經零秒彈出

佢下年出收費服務就有party room架啦，間野鳩就鳩啦仲同佢諗藉口，下年又要買個配件插mic添啊

唔記得利申番係索狗

老任守舊唔係第一日啦
係依家硬件叫追貼返少少架咋

真心話講多樣，
就算利申到4567修又有咩意思？
真係可以中立到咩？
有競爭，有進步
你又唔爭我又唔爭，
咁啲玩家咪成世玩踩地雷？

我紅字果句係經驗心得，你可以出去搵下其他post，響連登對horzion既普遍反應就係咁

而且你覺得自己唔係，就唔係話緊你架啦，你對號入座就話人標籤你

咁你睇清楚呢個POST邊個零秒彈出喇

都話你點相架啦
後面果句分明串鳩佢

唔利申比人歸邊架好似係

一開始我幾時話你標籤我
我話緊你標籤人啊
但我話完你標籤人你就標籤埋我之嘛

BTW
horzion根本好多非任豚都踩

所謂 有競爭 有進步
從玩家角度來睇
係應該係去了解人地 有咩地方做得好 做得唔好
研究下有咩可取有咩唔可取
而唔係分晒黨派一味話人垃圾 話人係豬係狗 做埋啲無建設性嘅野啲野囉

你有幾可見到任豚開po話ps4啲game成套電影咁 冇咩互動同遊戲性？
switch出現大賣之後耐唔耐就有人出黎屌switch垃圾
到底係咩人引戰呢
同埋你自己都預設立場啦 又公認p5神作又暗示任系game唔夠索系高質
假中立
利申雙修玩家但鍾意任系多啲

扮中立扮受害者果班最好笑

即係任豚啦

依樣真
笑完人比人頂2句就話人衝入黎咬人果D

樓主開呢啲post嘅回覆咪就繼續嘈

我是任豚我自豪
索系第一方得重力異想世界啱玩冇計

個標題本身個意思就係罵戰集中區啦

有罵戰先有刺激，世界和平都唔好玩la

但次次一樣打法你都悶啦

講真，大部分買晒幾部機(ps4/miss/ns)果班人，淨係打機都忙到仆街啦

其實睇啲傻仔冇錢買機買game罵戰都幾爽

所以夜晚罵戰POST推得慢D

我已經嚇到走左，對唔住各位大佬，我錯，我以後唔問，明白晒了

你都傻
每隔打一兩鋪機上黎講兩句就有成串人追住你黎屌 幾爽

扮乜鬼野
肯定望住個MOON好撚興奮啦

我以為係為屌而屌，扮嘈，點知嚟真 真係冇興奮過，想了解下為乜，不過而家唔洗了

大家繼續互屌啦

2千蚊部機買埋都唔係幾多錢
我就玩住mario等芒亨，都唔知嘈乜

其實呢啲大戰post都係有存在意義既，
起碼其他post有人搞事你都可以趕佢入黎呢到

仲可以比D懶中立既扮下公正

食花生啦

做咩要忽略我

被害妄想症
批評下都叫引戰都叫踩
不過你地任豚批評人就一定係踩

其實依d交流post幾好睇
可以睇晒2邊d長短處
睇多d可以更精準揀到部岩自己

switch開po屌ps4即係劣幣淘汰良幣

點分良劣 switch有game入到best 10 ps4冇
Ps4係劣幣？switch多party game過ps4 Ps4又係劣幣

其實點解ios同android用家要嘈？

建議你睇下每年財報

有啲game 長期 2~5折賣先有好成績
有啲game黑五聖誕特賣唔減價都有好成績
真係唔知邊邊係良邊邊係劣
不過都好 我雜食既有特價或者免費送唔使哂錢

係因為買果D唔識GAME
唔係GAME既錯

一堆好遊戲俾平台埋沒咗

人地係真係互屌對家
同呢度有D唔同

Super!

又引戰

因為一部拆開係AMD 一部係nvidia

拆開玩家

三修(Switch/PS4/Xbox One) 玩家表示各有各精彩 根本三部機就行緊兩個方向 用PS4同Xbox One 嘅標準屌鳩switch 做乜鳩

任豚成日強調畫面唔重要

因為 冇得同FC鬥

每個人打機既取向唔同都有得屌
點解要逼人覺得畫面好重要

其實我覺得PS4同XB1到下一世代就應該玩完
利申: pc master race加一部switch

點會

訪問吓啲買家, switch 最大進步係咩

唔覺得畫面最重要唔代表唔希望畫面提升

因為啲窮L買唔起兩步

大家屌嗰啲都啱
繼續屌
任天堂係垃圾機能
垃圾畫面

不過喺體驗上不斷破格
Wii, nds, 3ds, switch
全部都有創新特點
遊戲都一樣，mario出足幾十年，但不停有新感覺

PS4係屈，機能勁畫面好多大作
但取代唔到任天堂
屌死左任天堂只會係遊戲界少左一大忽

有啲人諗野係非黑即白

好心你條垃圾收皮啦 拎zelda去踩p5引戰 之後又無恥到開post問人ps4有咩game好玩

打機都係為開心啫。
各有所好，呢樣唔啱玩咪玩第二樣，咁大個人又唔係冇錢拗嚟做咩？拗贏咗會爽啲好玩啲？

正因為各有不同先唔會有獨市生意。
想要一個人全情投入去感動，咪好似山田孝之咁買部PS4慢慢爽囉；
想要同細佬妹、同女朋友仔開心過一日嘅，咪買Switch一齊玩。

我完全唔明點解次次都要打住「理性討論」嘅旗號去嘈交，贏咗又唔係有錢收，又唔係有game送。要競爭嘅係商家，我哋係玩家，我哋係消費者，買正版game就已經係支持咗佢哋，我哋冇責任同義務去幫佢哋打壓競爭對手㗎

Xbox:

任天堂得D幾歲大GE小朋友同過30歲既老野玩
佢地識咩叫遊戲咩
老老實實90後同00後一定係玩PS
班老野成日拎D舊GAME出黎J真係笑死人
我見到個畫面都已經想嘔
最叻就係話部機可以周圍帶出街
鬼唔知佢地要返工咁
講真 出黎做野就咪鬼打機LA
真係人唔笑狗都吠

你好撚識打機架
pc撚會表示睇到ps鎖fps就想嘔

你呢個歲數真係打飛機多

咁都要有小學雞肯上釣